馬會係香港最大籃店之一，點解仲咁撚多黃絲送錢比佢洗？

馬會係香港最大籃店之一，點解仲咁撚多黃絲送錢比佢洗？

有一段時間係HQ番工
聽到某層老闆係房瘋狂播願榮光歸香港
仲要細細聲學唱

員工前線好黃（底褲）

應該仲多藍絲送錢比佢洗

所以成日比人聊外賣

5/8號第一次三罷
個鬼佬高層默許wo